## Herzlich Willkommen
#### zum
### Global Day of Coderetreat
## der Softwerkskammer Nürnberg
Unser Gastgeber: **DATEV eG**

---

## Conways game of life
Die Regeln

---

![pictures/08.jpg]

---

# Die Constraints

---

## 1. Session

---

## 2. Session

---

## 3. Session
#### aka "The Mute Session"

---

# Mittagspause 
Um 13:30 Uhr treffen wir uns im Gang.

---

# 4. Session

---

# 5. Session

---

# Schluss-Retro

---

# Party !!!